一人n個香港神級歌手

古巨基 陳奕迅

尹光..

周國賢 麥浚龍

你地搞緊笑?

張學友，陳奕迅，張國榮，梅艷芳

睇到都呆一呆

陳百強 張國榮

後生的 王菲
聽佢初出道啲live真係好撚正